有無sis都鍾意j手？？？

修長白淨少少青筋
俾手靚嘅男人打都係我應得
好想俾靚手囝囝打到我塊面有個紅晒嘅修長手印
有無ching有高質手？我願意出一千銀奶一個鐘

Pmed

部份珍藏

發覺手靚唔靚好睇 1)指甲靚 2)手指直唔直特別係手指公🤔

認真post唔好搞事

手指公直

變態過男人

彈鋼琴d手都好靚

手嘅青筋太明顯 好似係身體唔好？

咪撚煩

但你個人攣

男人j腳咪一樣

手指尾向內彎

諗起個肥仔............

我不是醫生🙏🏻

我唔係

咪見到講手就衝入嚟啦狗魚

手指拗入唔拗出

想知再講🙏🏻

真
好正

我手指甲過長 見到個PO終於記得剪

想print上面啲相出嚟拖實

-.-

有無gel甲？

依d叫gay佬手

好撚變態

等圖

證明你無taste

有 粉紅+橙

肥仔手是沒有人j的！！！

gchi

你post

吉良吉影

我隻手多啦A夢咁

57kg
準備去

樓主係女版吉良

咩來
利申 非毒撚

唔係 個人瘦啲 皮下脂肪少啲 就會明顯啲
同健康冇直接關係
除非係靜脈曲張

肥西

幾白淨

有乜好j
咪又係睇樣

減肥唔該

邊位

你變態

假設樣一樣普通街邊行過唔會望又唔樣衰 靚手+++++++++++++爆分

你講夠未？？？

關你咩事呀屎叔

但我黑

真

一個殺完人炸咗條屍淨係留返手嚟j嘅變態佬

手掌白就得

淨係同隻手做愛都得

死咗唔夠軟熟

隻手拎過嚟打飛機 不了

你入返sp post啦咪意淫

呢種？

求你狠狠咁摑我

圖？

不了 我好尊重女性的

我跨性別 打得未？

......

一巴打死你個臭撚閪！

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

巴打要唔要女朋友

jed

男人隻手有青筋真係好性感

想幫你淥麵。。。

少爺仔咁我都覺得好正

手指黎講呢最緊要
1.唔好油有顏色既指甲油
2.指甲要夠短夠平

睇完發覺原來我對手可能啱你心水

我係巴都中意留意人地既手

手掌有咩睇

我唔得

指甲太短又好樣衰 要適中

送對真男人給你

我中意好粗壯既手臂
好想摸下粗壯既手臂
比佢擁入懷中
多數手臂粗都會有個好橫既膊頭
成件事好有安全感

好樣衰的

公諸同好？

我中意女人sorry bro

唔覺,又短又肥嘟嘟幾好

女仔手靚都重要 但依個是姣婆圍爐出水區

我係

lm

算命

呢排食少左好多喇藍姐姐

淫婦

block你先

少少線條唔好太大隻

幫我算下

唔講了

講緊貓？

但係呢種手9成9都係瘦撚
你地班女人唔係中意大隻佬架咩

嗰位絲打唔要我想排隊
有無拖手plan？

食多啲 靚手人做乜都是正確

你問我答

我鍾意聽

睇仔睇手先！

我幾時有男朋友

頂住咗

女仔手正巧多

你係咪唔曉sis點解？？？

嘩 呢個post咁正既

講緊人

以為自己開post

鍾意j 腳毛
皮膚黑 加多腳毛好野性

其實你本身桃花旺 草木皆兵嘅地步 主動啲29歲有機會成家

好想奶。。。

no les laa

我不賣身 sorry bro

樓主搵圖搵得好

肌肉+脂肪均衡型

趁我未發癲你好收手啦。。

生番

我sis唔使賣身，拖住我就夠

貓狗嗰兩張

原來都有人係呢種手
由細到大都比人話手屈得怪 我以為有病

成日覺得太大隻個頭好細好奇怪

狗嗰張女人手嚟見幾靚貼埋

咩屈得怪

下女人嚟？？？？？？？？？？？？？？！？？！？！？！！？！？？！？！！！！？？！

個人覺得呢種好正 乾淨又整齊

要10年後

戀童

拖拖<3

搵緊啲靚手嘅ref畫畫 mark低呢個post先

On9以為自己隻手

係呀女人手嚟

有年帶daddy去身體檢查
見到醫生哥哥隻手同樓主啲圖一樣咁正
把聲又溫柔
隔住個罩都feel到佢好正
諗起都覺得自己好變態係到J醫生哥哥隻手

打錯3做2

幾靚，千其唔好學d 傻豬油顏色甲同畫公仔 好柒

可唔可以一隻手十指緊扣我、一隻手餵我食飯飯🥺

女版吉良吉影

mark埋🥰

點解有啲男人對靚手可以咁好丁

好想同依對手做愛！！！！！

tb嚟？

唔知睇衣著我諗係
Dcard啲po嚟

仲有救護員哥哥啲手

好正呀！！好想同佢十指緊扣

😅煩少陣吧

隻手靚 指甲唔靚

咁大隻仲要起筋

巴打你唔好咁過份......

扮暈要佢拖住

屌你

😅😅😅😅

樓主點睇呢兩隻手

我真係絲打嚟。。。講到明藍絲。。。

唔j女人手

覆你post嘅有好多可能係男絲嚟

我鍾意男人㗎。。。

第一個Post #46好撚想摸

色水唔靚 左邊太老 有無人tone吓

疑心重到大把女上連登啦

好想擺入口吮

手指公有少少突 B+

我都係...

我拉小提琴 有冇興趣睇下

得唔得

逼佢一齊吮

你都幾開放😳

好乾淨自己對手柒到癲 慚愧

post la post la

唔好睇少連登gay佬嘅比例

唔係好得😅🙏🏻

呢隻ok嘛？

J死人咩

屌 以為自己隻手

想睇佢由虎口奶到上手指尖

之前會覺得白雪雪最正 之後慢慢發現黑黑實實啲筋好突都好撚正

鍾唔鍾意畀白淨嘅手幫你捽閪捽到噴水

下

不如樓主貼下自己隻手上嚟

是但啦又唔係要過人世

個動作咩料

太wild 書生潺仔feel最正

瘦撚都係呢種手

以為我個女仔frd開po
利申手指超靚，指甲大塊”貼框”

你滿手鮮血

見係你咋

幫我摔碟算

佢既手毛 白 同個幾條青筋 我都有

有毛嘅話係咪已經FAIL

Kira

why 去咩post都會見到你地

好食懶飛手勁正

基本唔使問啦

唔想俾麻甩佬j我靚手

屌 濕咗

圖。。

原來你手咁白淨

要幼 少少都ok

咩 個post我開

所以你最應該 講返個post啦

不了朋友有上連登怕自爆

塞住先

人唔笑 _ _ _

等緊你post手

唔怕 我已經知

咪吠啦劇毒大叔

我隻手靚唔靚?

無印象

你個fd話過靚架喎

咁啱佢啦

d肥西成身都無青筋係咪好撚健康？

有無絲打都鐘意J靚手

邊伯賢手 不服來辯
[url][/url]

多謝絲打Share

😑？

點解有啲男人對靚手可以咁好丁

好想同依對手做愛！！！！！

有無絲打鍾意j聲同手指？

[url][/url]好礙眼

係咪得我嫌棄有毛
而且冇影手指

Me is

係咪真係肯出1000銀
小弟終於可以犧牲對手

樓主我等錢洗

想改名做男人老狗女人手

j到喊 真係好吸引

... 咪搞亂檔好喎

依啲幼毛都ok

我覺得我隻手靚d
利申藍絲

男女不可比較
我隻手都靚

下我隻手唔靚咩

你對腳令我專注唔到隻手

呢種手啱唔啱

好正

有女朋友未？

唔知，要問下妳

靚仔靚手下話

我之前識過一個女人 都係咁
好鐘意靚手 可以唔理條仔咩樣 只要靚手就同佢一齊

垃圾
識j 一定j 爆青筋手

爬文啦屌

我無男朋友

只要個樣正常有靚手加靚聲已經贏咗

死屍岩不？

粗嘢等你慢慢j

咪話死咗唔夠軟熟

釘下佢

拖左我手就有男朋友㗎啦喎

可以去邊到拖你隻手

@hugo1991
tg me

上面啲巴打剪下指甲會比較好
本身隻手都幾靚，但啲指甲有黃邊即刻

Btw多謝絲打share，好鍾意J靚手

我啲指甲透明㗎喎

指甲有啲長
可能個人喜好問題，我鍾意剪到好短，感覺好乾淨整齊

我覺得有少少突出黎見到透明, 晶瑩剔透反而顯得乾淨

hugo1991 有冇覆你？

多謝

佢問我想唔想做sp....

睇到你啲圖即刻好興奮

Omfg

呢個反應係鍾意定唔鍾意

鐘意

其實見到靚手會想同佢做咩

冇呀 欣賞only

少肥

咬、奶、吮

大力咬會痛喎，細細力好啦
仲要用嚟摸你面㗎嘛

屌唔係講笑我心動咗
咁我細細力咬

傻豬比你咬到濕晒
幫我啜番乾淨好冇？

愈啜愈濕㗎喎

曳呀妳 輕輕用手背抹係妳塊面度

我化咗妝㗎

我唔鍾意妳化妝，咁樣我冇得摸你面
以後對住我唔使化妝好冇？

唔化妝我驚你認我唔到

唔緊要，拖住你嘅感覺都係一樣

聽日得唔得閒去婚姻註冊處？

睇下有冇熟人

好呀 同妳去邊都咁好

我覺覺啦，聽日見啦b

gdnt b

1k咩時間都得
包我一晚萬五
PM me

呢個post 精彩呀呢啲
要book mark

意料之外

同演內心戲會員個post 如出一轍

求評分

你都好衰格啫

貓個張好正

我反而想知男人鍾唔鍾意女仔有呢type手

有貓有靚手就正評

那來的自信

樣唔夠可愛

好多女人讚過我隻手靚
乜原來唔係真㗎

唔關隻手事，係有呢d手既人個樣多數靚，你地聰明地分出了靚人特徵。

申利 占卜星相 觀人於微。。。自學過少少

個隻閪手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你

第4第5張勁正一睇就覺得係靚仔

一直都聽過D女會對有好感既男人手有性幻想
指甲一定要剪 唔係點樣FF比你指插先
屌你再諗下約出黎食飯就一定會見到對方雙手先
你又唔撚剪甲不特止仲要捆黑邊
除非你有彭于晏咁既樣 唔係咩分都扣哂喇
手指方面要夠長 指甲有血色 月牙位唔洗多 但要有
手毛亦唔可以太濃密 膚色唔太黑得黎可以岩岩透到D青根身出黎
真係見到都出哂水 想一口吮落去

總結
點解我對手咁撚靚都係無女

唔收錢隨便奶

青筋手見親都會心動左

手膠

而對幾靚

屌你老母！
你而家對手呢，係咪脹曬

有無人覺得習總隻肥手好可愛

屌你啦跟蹤我

我睇圖見到你張相心諗咁熟口面嘅
係咪得啲舊相見得人

Jojo角色feel

女人手咁都啱

緊係要夠粗夠厚 粗獷型

見到有識嘅人

你剪指甲啦⋯⋯

見到靚手就想拖

係
宜家變左多拉a夢手

想岩你多d

除咗第一張啲指甲完全唔掂之外
另外幾張都
我睇手一定要睇埋指甲
指甲甲床一定要長又寬得適中

屌你啦

Taehyung既手

贈兩句得唔得

痴撚線哩個post

想拖

垃圾post
推

咁啱想練下畫手搵到呢個post
終於有同好

Jojo入面一個角色，又係好鍾意j手

Cls

Btw蘇巴對手都好好睇，把聲又好J，想嫁畀佢
得片無圖

所以久唔久都分下手，換下對象

對手乾到PK

光滑皮膚一去不返

剪指甲啦

手足

手靚 可以幫手了西

我之前條女同你講既一樣睇戲個陣成日走去J手指逐隻手指摸

但我每次都會心諗：隻右手平時係用黎打J劣賓周架做乜係都要逐隻手指摸陣間啲爆谷我自己拎黎就得下次唔買喇屌

成日比人笑女人手

10分滿分有幾多分？

忍唔住講句屌你老母

呢啲手又幾靚
不過我鍾意自己條仔隻手多啲 黑肉手大手指又長又粗都好正

同好見到靚手就想拖同奶

中學嗰陣+1

瘦削 無手毛 手指修長 嗰陣皮膚又好

相熟嘅女同學成日有意見

靚手好正

你有冇發現所有手都你白？

黑既就算幾修長幾多搞筋都冇個隻feel
而真正廣東南方人好少真係白

自爆？Lxkx Txm

不如話呢啲手嘅人都一定會係瘦仔，高就未必

自己太瘦 成日爆筋

好基

🤮

手控巴打介唔介意剪咗指甲先影相放上嚟

鍾意大手粗手指
太幼太白好似女人不了

唔會是9/10/11啩

係Dmitry呀仲要好童顏

咁先「了」得你舒服

多拉a夢手

冇咁白淨了

有啪手指習慣？

點解個 標題咁似 beautyexchange ?

出嚟打撚死你

沖完涼都叫見得下人
模仿一下巴打先

不喜勿插

因為你見到sis就先入為主囉仲問

影多張先

有玩開鋼琴結他嗰啲手都好靚